中文名：孙雪洋
英文名：Sunxueyang
血型：O
生日：2/22
分机：无
我的感言：我叫孙雪洋，老家在河南七朝古都开封，去年毕业来到上海，毕业了之后就从事asp.net开发，工作之外，平时喜欢研究一些微软新发展方向的技术，对页面的用户体验也比较感兴趣，都说程序员 是程序猿，一直宅在电脑前，我当然也不例外，不过业余的时候我会去上海的周边转转，因为我比较懒，所以这个周边就局限在上海地铁能到达的地方了。我这个人性格方面还是挺好的，平时和人相处都是很和善的，以上就是我的自我介绍了，希望以后大家能多多关照，嘿嘿。